[LASER 錫！春！袋！] 跪求文宣IT部入黎！！！

小弟岩岩諗左個方法可以比更多人知道最update既遊行集會資料，想請咁多位文宣巴絲入黎捉laser長談一下，睇下可唔可行。

問題
唔好話中間派，老豆老母，有時連我地自己友都未必追得切post去睇究竟下一次遊行，集會係會係咩地方幾點開始完結。搞到次次都會集會前都好似deadline fighter咁，自己壓力大左之餘，效果又冇咁好。

解決方法
以我好似今日出煙果張報紙咁薄既Google知識，我記得Google Calendar係可以set一個public既Calendar出黎比人follow。我地會唔會可以同呢個Function黎同大家announce黎緊個時間表係點樣，每個活動既詳細情況?

每個calendar event可以落唔同tag，例如唔同顏色代表遊行定集會，有不反書定冇不反書，重勇武定重和理非等等。同時，calendar event入面個details位置可以比我地放番相關果個event既文宣圖，令到成件事更加有系統。幫到啲冇追post追得好貼既巴絲佢地用到最update既文宣圖同埋資料。

咁樣亦都可以比更多人放活動入自己既Calendar，將抗爭變成生活一部分。

大家覺得點？第一次打策略野，有錯既話大家唔好用咁高ｗ數黎鍚我春袋

訓前自己推

大家睇完覺得岩又幫手推

細佬我春袋已備

oush

只係五行欠laser

黎個10連就去訓，聽日仲要番早

10

9

8

柒

陸

Five

Four

1+1+1 = 3

2 易過借火

壹

毒撚命真係天生

春袋好凍呀 比D溫暖黎

多謝幫推

聽朝見

兄弟爬山 各自努力

但識用Google Calender應該都識睇tg updates（即係我都係睇tg知道下一期嘅活動），而且你update得Google Calendar即係都夠時間喺tg整合，咁功能上會唔會都重疊左

非也非也 好多人都係仲係靠人傳人whatsapp圖比自己先收到 仲要係每次活動有update又要等人傳先知

但係如果傳一次條CALENDAR LINK之後, 佢就自己都收到風可以傳出去, 咁個EFFECT就會更大

同埋TG太多CHANNEL, 好易比其他野洗走

早晨